荒謬絕倫的撐警貽笑大方

香港有一個很古怪的詞彙叫「撐警」。於是「撐警集會」「撐警遊行」由之而來。一支擁有真槍實彈裝甲水炮的3萬人精銳武裝部隊，竟然要動員一班大叔大媽小丑一般地上街搖旗吶喊，醜態百出地叫囂「支持警察」，上演全世界獨一無二的荒誕劇，難道不覺得荒謬可笑麼？黑警若行得正企得穩真的「依法辦事」，堂堂正正的男子漢何需平民百姓上街撐自己？講穿了，無非是在證明香港黑警是何等的虛弱和不濟，外強中乾的形象表露無遺！

撐警係不道德 低智商行為
所以得班小丑大媽搖旗助威

搵人撑自己都搵啲好睇少少啦屌你老母

前排咪揾左班四 五線暗星去撐警曱

外國好似真係無見過，最多得（休班警）出黎遊行講下薪酬福利

要俾錢請人嚟撐自己嘅支持係真嘅咩

樓主似新加入長輩

本人乃銀髮廢老也

同街邊搵一班阿叔師奶做媒，扮好多人幫襯一樣

只有極權國家, 先會有民眾集會支持政府同軍警, 民明國家市民集會都係反對政府同軍警的。